有冇咩網站令youtube條片狂loop某個位

ching求指點

Down mp4落黎想點咪點

放link 出來幫你整啦

係你要果條YouTube 片果一個網頁度，係打網址果個位將youtube 換做listenonrepeat 就得

巴打，有個cheome extension，可以做到你想要既效果。
你睇下啱唔啱用。

有問題再問，幫到盡幫。